橋本環奈之後，日本偶像界下一個被稱做「奇蹟」的美少女終於誕生

戀愛了

國安上緊黎

普通

蘿莉控真的噁心

Ching食開咩

我是女權主義者

國安自己身有屎

china joe seal of approval

祝願拜登萬歲千秋

好普通

吓，同當年的橋本環奈差好遠wo

左膠偶像

點解好似有啲似石原聰美咁嘅

醜咁多

大個唔會靚嘅樣

真係好似 大個應該正到癲

你同樓下相映成趣

唔差好遠啦

應該食得